[we connect] 我係和利非，但多謝琴晚嘅勇武，仲未明嘅入一入嚟

睇完你一定明

香港人加油！
We connect！

聽到都心痛